想轉寬頻

屋企份約就到期
想要500mb加家居電話（可以打上番大陸 好似叫idd）
可以簽24個月
有冇巴打可以報下價